蹄姐 你可不要再鳩噏

蹄姐 你可否不要再鳩噏
蹄姐 你冇事別來鳩叫
自那公開你撐條垃圾
回魂又返照閃一下
盡快收聲 彈開

閪面 就此擁着最愛一家
生活 就過份地藍絲化
FB 假使嬲數比CY多過
沒有需要 驚訝

蹄姐很清楚撐po好似拜神
真的身份不過廢物
這愛國蹄盡快犧牲
被揼無負這一生
周街恥笑拒絕同情

劣改落花流水，小弟不才

呢度變得藏頭詩 ?

呢度邊忽藏頭詩 ?

改歌嚟陳奕迅嗰首落花流水